<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ciência da Computação Unip 2020</title>
    <description>Wiki dos projetos da Ciencia da Computação Unip 4º ano 2020
</description>
    <link>http://yourdomain.com/</link>
    <atom:link href="http://yourdomain.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 22:27:43 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Mar 2020 22:27:43 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.1.6</generator>
    
      <item>
        <title>Introdução ao Projeto</title>
        <description>&lt;h1 id=&quot;a-mudança-de-como-fazer-compras&quot;&gt;&lt;strong&gt;A Mudança de como fazer compras.&lt;/strong&gt;&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Mercado Inteligente consiste na evolução do que temos hoje como mercado, 
visando a melhora da qualidade de como se fazer compras comuns na era atual,
utilizando da prática de sistema distribuído, para desenvolver módulos que iram 
atendender determinados requisitos e que poderam ser escalaveis conforme a necessidade e crescimentos,
por parte dos usuários, desejamos atender a eles de forma agil, disponibilizando ferramentas de procura
de produtos por realidade aumentada, e o aumento do informativo de produtos, facilitando a forma de pagamento entre outros que possam facilitar o uso dos mesmos, por parte da gerencia do local, será a criação de um sistema de gerenciamento, I.A para analise do que está ocorrendo
no local, mapeamento dos produtos, mapeamento dos carrinhos, segurança automatizada e outros modulos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/req2.jpeg&quot; alt=&quot;GitHub Logo&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 22:11:25 -0300</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/jekyll/update/2020/03/07/introducao.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/jekyll/update/2020/03/07/introducao.html</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Regra de Negócio</title>
        <description>&lt;h3 id=&quot;geral&quot;&gt;&lt;strong&gt;Geral&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;O Projeto recebeu o nome de Super Mercado Inteligente e está sendo desenvolvido para melhorar a experiência de navegação do cliente durante suas compras, além de seus outros módulos que visam controle de estoque, mapeamento, controle de fluxo, análise de produtos e funcionários.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 21:42:03 -0300</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/jekyll/update/2020/03/07/regras-de-negocio.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/jekyll/update/2020/03/07/regras-de-negocio.html</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
